希望大家新年流流唔好出街食

我地啲餐廳仔做撚到仆街啊屌你老母
一家人喺屋企食飯咪幾好 係要出街食搞尻我地做乜啊！！！！！！！！！
你想舒舒服服過年我都想啊！！！！！！

抵啦
我返中班

橙。。。。
我一至五1100-2230

多多消費

抵啦
我返埋聽晚
13～2315

屌你老母！！！！

人都癲

On9 唔出街食咪要煮
睬你都有味

我愛返工

咁你咪撚收利是

果然係香港人

屋企白事唔撚收得啊屌你

咁你咪唔好翻 讀得書少預左啦

sor囉

屌你咁撚慘，節哀順變

收咗先算啦

巴打有心了